求骨科醫生推介 (膝頭)

之前蹲低身拎重嘢 一起身右轉
左膝就有「啪」一聲 好響 唔痛 但之後就踵咗

消完踵之後發現隻腳彎曲嗰陣有啲唔舒服 於是去睇醫生照咗MRI
MRI report出嚟咩事都無
但我膝頭彎曲都係有啲問題 於是去睇吓私家醫生
點知一個話完全無事 另一個就話半月板有問題 仲指埋MRI個暗位我睇

想問各位有無啲好嘅骨科醫生推介 專睇膝頭嘅

係咪你間mri中心啲醫生唔得？ 我之前果間個report寫得好詳細架喎 講哂邊度咩問題邊度冇問題

卓坤中醫館 黃店
睇過幾次幾好人

如果係錯位既話覺得睇跌打>西醫

你果2個咩醫生黎？普通科？

揾啲老醫生，係HA做完跳出黎果啲專科醫生

兩個都係骨科

多謝巴打

如果無結構嘅問題我會去睇吓

好耐無見啦 絲打

關節鏡手術

睇係半月板邊個位同邊種撕裂
有啲位多啲血到嘅就可以自己好得返
有啲位冇血到又裂得多先要開刀

我嗰陣3個月左加
先睇普通私家醫生 轉介睇骨科同物理治療

可以試搵黃x雄醫生 都係骨科嘅

佢唔拖症 唔亂收錢

之前睇過啲唔好嘅
係咁sell保健品 又呢樣丸 又護膝又乜又物
都唔知係醫生定sales....

[url]隔多排唔好就盡快做啦
咁後生, 做完好快好
記住係公院做完唔好得佢排期個物理治療
額外自己出去做多D, 驚做得唔夠多肌肉會萎縮得西利
[/url]

醫生幫我去問照MRI間中心嘅醫生 重新review過先發現有撕
本身個report係照唔到有事
佢話係root tear google過即係內側後根小撕裂

我都唔知係咪多血嘅位 暫時做咗兩三次物理治療

可能真係MRI中心個醫生唔得
換個醫生review就發現有嘢